{
  "Copy QR code": "复制二维码",
  "Editable": "可编辑",
  "Enable Share page": "启用分享功能",
  "Expand Settings": "展开设置",
  "Form": "来自",
  "Guest": "访客",
  "Guest user not found.": "访客用户未找到。",
  "Link timeliness": "链接时效",
  "Not allowed to modify login information of guest user.": "不允许修改访客用户的登录信息。",
  "Password error, please re-enter": "密码错误，请重新输入",
  "Permanently valid": "永久有效",
  "Please enter the sharing password": "请输入分享密码",
  "Please reset the link time limit": "请重新设置链接时效",
  "QR code": "二维码",
  "Replicated": "已复制",
  "Save Picture": "保存图片",
  "Saved": "已保存",
  "Scan the code to view the sharing": "扫码查看分享",
  "Set access password": "设置访问密码",
  "Sharing": "分享",
  "Sharing permission": "分享权限",
  "Tab": "标签页",
  "The link does not exist. Please confirm if the link is correct or contact the relevant personnel": "链接不存在，请确认链接是否正确或联系相关人员",
  "The link has expired. If you need to retrieve it again, please contact the relevant personnel": "链接已过期，如需重新获取，请联系相关人员",
  "This link is currently not open. If you have any questions, please contact the relevant personnel": "该链接当前暂未开放，如有问题请联系相关人员",
  "Unauthorized": "未授权",
  "View only": "仅查看",
  "page link": "页面链接"
}
